我是一個股票坐艇王

次次一買就跌 唔洗十秒就坐艇
真係屌你老尾
有冇人圍下爐

邊隻呀

咁要試下去買tesla , 坐都有大把人陪你

兩隻ipo黎

Bigc同9913

摸曬頂入
傻散

一股太貴
之前八百幾放曬

我以為係改歌

輸錢的冠軍

你咩教會

好簡單，如果你對其他人買乜都升唔忿氣
就買佢地狂升的股票
tsla,nvda,tsm,appl
治下班仆街

tsla太貴可以等拆

我是一個股票坐艇王 輸錢的冠軍

坐緊隻垃圾 兩星期都未番到個位

仲要已經唔算高追

師兄坐緊咩
艇王集合

邊間教會？

買JD

一買就跌 像我這樣“幸運”
贏錢 跟我沒可能合襯 才顯出我身份

我都係咁諗

我都係

完全是零蚊

真 ching真係咁勁幫手燈下 想入貨

我都以為係 一秒唱咗
撳入黎諗住問樓主咩教會

所以 極撚窮係我

Tsla坐左成個月都蝕錢
一蝕放就爆上1800
唔好利用樓豬我了 已經好慘

怪我 沒有放

幾百萬個人
只得一個倉價值完全是零蚊

推

掃哂aapl,amzn,msft,FB,goog

即刻股joy

9913一放又爆升燈撚到

同志你好

幾百萬個人
只得一個倉價值完全是零蚊
- 3蚊

港股得3690 唔會坐
其他股都只會裂口高開再低收, 你任何一刻買都只會坐

有成首覆我 2380 0000

同我一撚樣

唔敢買就睇住佢暴升

買撚完就睇住佢暴跌

垃圾RTX

今日都睇緊隻9913
睇多兩日先啦清

賺一格走左喇
之後爆升...哈哈

無做過 99% 大閘蟹 唔好叫自己艇王囉

19xx啦

橫定隻野都新 可以睇下

比番動力樓豬

準備問樓主邊間教會

9913你咩位入

幾百萬個人，只得一個做決定是零分
最低等
坐艇王是我

哇 好慘
放完爆升

賺一格走左
怕左坐艇既感受

真係一放就爆升

傻散日常
#43仲慘過我 升得仲多

買咩都行相反

仲有好幾隻都係咁...

我想入Tsla, 建議樓豬買

十秒？要咁耐咩？

次次一買即坐

坐到回返d又嚇到瀨屎即放，然後爆升

樓豬放咗了
唔係邊有可能爆到上1900

高追師

賣bigc 未

Ching有留意呢隻？
我見連登完全冇人提起

水上人家

屌～friend子

我覺得自己臭手累𠹌咗黎生
一入手即直插出埋證監會新聞

唔關你事啦
不過真心唔好玩細價股輸過身家

手續費都蝕埋

on9，就當你八百幾買返坐到而家你發撚過豬頭啦

都有一舊水進帳既

唉
唔會再有咁平既tsla

師兄呢個位入，唔洗坐有一格執到啦
下次早d起身

果日真係訓晏左
起身懵盛盛入左

可唔可以繼續作埋 ？

好正

同路人 買乜跌乜 啱啱全部止蝕晒 買左tesla call 點知一買完又跌

我是一個股票坐艇王 輸錢的冠軍
一買會跌 像我這樣“幸運”
贏錢 跟我沒可能合襯 才顯出我身份
幾百萬個人
只得一個倉價值 完全是零蚊
負資產
所以 極撚窮係我
怪我 沒有放

我輸到想死 total 買十次 全部蝕
做哂功課睇哂圖都係咁
覺得自己命水差唉

唔忍心笑左

咁暫時輸左幾多?

做緊股東 以後唔高追了

原來係你..

買盡了慘遭連郡遺棄那些Call
仍然無一張夠震撼 我實際long到的痛苦苦更多

高J的故事同樣的折墮 難怪像每篇都寫我
你不要跟我爭 爭先去short這最慘的call

9月1就有啦 平你買入價一半添呀

屌 .... 月底升唔升到 我又輸到傻 兩晚無左3000美

一重倉700，1分鐘內彈news, 禁WeChat

i know that feel bro
所以輸過十皮之後就唔敢再玩股票

黑起上嚟真係
抖一排再玩啦

幾萬

張竹君
「現在到頂未？當然未知，因為過了頂跌下來，才可說那是頂。」

你買果陣唔會知係咪高追

玩翻正股尻坐咪算囉 咁貪心架

700都比你燈到

有賭未為輸 追數

其實美股有好多日日升少少但唔多人留意既股票，自己花時間搵下。TTD上市無耐我有買，個時都冇乜人提，跌過一陣之後就差唔多日日逐啲逐啲咁升，當然依家咁既價就大把人睇啦

玩ipo真係好驚險 大上大落
我宜家果隻野獲利比例得0.81%...
但我覺得佢好有潛能 雖然摸頂入左
希望好似ttd咁生生性性 升翻幾十倍

下下高追?

而家帳面輸成個月糧

我都係 好似撞邪咁
一買就跌 一放就升
就嚟痴線

我是一個菇票錯聽王

me too ...

樓主:買股票最緊要分散風險
其實月供都唔錯. 當你有20萬本金炒股.
你可以分2注 10萬 1個月咁供.

幾萬就算啦

想慳翻啲手續費
專計婆仔數